美心集團爆料！！！大家小心中伏！！

美心集團爆料！！！大家小心中伏！！跪求大家幫推

有識嘅人係黑心集團做
冬至就快到
大家千祈唔好去全線惠康，Marketplace，3hreesixty到拎呢張盆菜單張
因為佢係美心出嘅！！！

美心呢次好醒，佢冇寫任何關於美心嘅資料
因為以往都有寫

大家唔好中伏，繼續罷食罷買黑心集團

唔好叫屋企人訂黑心
話就話新鮮製造，其實只係預先包裝之後叮翻熟
運送過程亦都好易變壞，分分鐘食死人！

跪求大家推出去

我強烈要求 黃大仙今日個集會

其實成個集團不嬲互相輸送
買開都知係美心做

做咩開2個po啊

吹水台邊個睇到

推

幫推

美心，惠康兩間都係同一個集團公司

up

1

推！